旺角有火魔 一人被捕

旺角西洋菜北街警察體育遊樂會，今日（12月1日）凌晨1時許，有人報警指3名男子向上址停車場投擲汽油彈，一輛輕型貨車着火焚燒。消防趕至開喉將火救熄，調查發現玻璃樽碎片，交警方列縱火案調查。

警員其後在附近一帶兜截，並於深水埗福榮街近石硤尾街發現涉案男子，截查間遇對方反抗，警員遂出動糊椒噴劑將其制服拘捕，帶署扣查，正追緝其餘在逃同黨。

白粉唔貼link啦

手足

唉

火魔重現
希望佢同伴走得甩

尻捉？
正常完事都扔哂啲野走
無證據係身

可惜呀

求其捉個黑衫就交差

手足好波

走唔甩

似鳩拉 鎖都唔鎖

搜到有胡椒噴霧

胡椒噴霧又點呀
關縱火案撚事

咁多cctv

agree! 白粉千祈唔好貼link

咁就要睇下乜嘢官.
鄭XX 嗰2個. 冇證物, 冇證人......都判有罪. 痴撚線

加上個坐姿
同埋火魔格離點會坐女狗
又冇熄燈行私刑

鳩拉!